理工大學現場 羅永聰等人入咗校園

仲有夏志誠主教

又黎叫人投降

RTHK影住嗰個咁似鄧炳強

[1120和你塞] 想熱門有多啲和你塞既post

2212 警務處現任署長鄧炳強到達理工大學外視察

仲有袁天佑

睇背影都認到

希望佢地出來

sniper

投降=自尋短見

新一哥親自上陣指揮進攻？

同緊堆黑衫POPO傾緊嘢

牛屎仔圍村仔

主教搵鄧炳強傾好過啦
其實即係反映左警方聽佢地講野
只係想做死班小朋友

佢應該搵緊仲喺校園入面嘅人

幾個傷者送院

推

恐怖分子

同之前嗰個完全唔同作風 要小心

一出口就有十幾個POPO招呼

你班19主教就係識抽水
你哋呢班天主教主教最撚叻就係強姦小朋友
除咗戀童
你哋仲有啲乜嘢係識做？
你連公道說話都冇講過一句
我想問你地
天堂究竟有冇留咗個位比林奠呀
問咗上帝未呀屌你老母

那講明先
我直指呢d濕鳩主教首領姐
我無意冒犯教徒
自從六月佢哋對狗唱哈利路亞
我對天主教同埋基督教已經改觀
不過唔包d戀童強姦犯

十幾個傷者

以為羅冠聰咁好

增加士氣

佢唔係原居民嚟

羅永聰

繼續係入面啦 要攻就攻撚左十世啦

我知 一開始睇錯

睇到呢度先知唔係羅冠聰

人地喺外國

點解唔帶多幾套衫,扮工作人員出黎?

葉建源帶一班FA出嚟

佢想玩乜？

信唔過

同意鄧炳強係喪盡天良可以殺親生仔女嗰類人
佢係真心紅，唔驚制裁，癲起上嚟同你死過

大家唔好再圍爐笑佢蠢
呢條友係絕對係甲級戰犯嘅材料

如果係高登仔將會係行刺最好時機

咪再夜晚開花，聽日係黎明行動啊，早啲起身啊

[行動post]聽日係黎明行動，咪再搞黃昏行動

埋唔到身，唔洗諗

仲有陳沛然
不過佢一早喺入面

曱甴王 阿強

呢隻懵炳又黎笑騎騎,放毒蛇

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由話係無辜，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。身處理大的校外人員萬一被捕時可辯解話昨天入去理大搵朋友但無辜被困。

唔知許智峯出咗嚟未

推呀

係美國讀書呀

又話係入邊就暴動，拉佢呀嘛

後面好多蒙面暴徒

立場

手足唔好投降

有手足想突圍
被包圍

應該全部係飛虎隊

手足突圍唔到

會唔會好慘
俾佢地捉番

好想喊

點解呢個時間突圍

幾個手足俾POPO㩒低

屌....

手足

又趕記者出去
好擔心

。。。

咁多人點走。。。

waaaa 即刻出事

岩岩快閃過有個一棍打落手足度

係咪有班鬼便衣 帶人出去

快點大叫自己個名

根本走唔到⋯⋯
防線遠到⋯⋯

睇唔清楚, 係咪普通衣著?

見班曱甴放鬆緊想乘機突圍
又或者手足太大精神壓力想走

有手足被扯頭髮

聽到藍衫手足好似叫黃正雄（同音）

夏主教星期日已經係咁行搵路入理工 又係咁打電話俾人搭路喇
佢612 已經開始做好多野 佢先係靜靜地贏個d

有可能

SAME

有啲black bloc

應該唔會掛，唯一好彩係鏡頭影住啲狗唔敢即場打到頭破血流

其實唔應該呢個時間突圍

有鏡頭都係好事黎

cap 底佢地d樣

唔係就做浮屍

主教終於入到去
星期日晚popo唔俾佢入
唔好屌佢

2245 #理大 大約十名留守人士被攔截及拘捕

推！！！

突圍手足會點？
好驚佢哋出事

屌，嗰班民主派都係啦，唔嗌佢啲仔女出嚟抗爭、即使成班民主黨都係匿埋喺屋企睇電視㗎啦

雖然唔會work 不過直接同大佬傾係有用啲既

waa diu

mo la mo la

點會呢個時間走

星期日班POPO唔俾佢入

面對現實，長期抗爭，分工合作

水炮車落嚟既
係水炮車司機

頭先apple影住個女手足有望鏡頭
但唔知佢有沒做口形講自己名
佢望左兩次鏡頭

我唔明點解仲會係black block住出黎唔係扮行人咩

仆街
都走唔到就唔咁出去
點解你地咁蠢

最後一博

好多POPO都係埋伏 手足一跑就四方八面湧出嚟

但都有打

著咩都唔得啦 封哂點會有人行過

今次根本輸撚哂，班狗不廢一兵一卒就拉哂啲人，輸心理質素。大家好似唔記得當初因咩事入去理大，佔領嘛！好啦，佔到啦又叫走，無計。根本留係學校最安入，唱下歌，玩下遊戲，當大o咁。
講左n咁多次，選舉近啦，班狗唔會攻入去

可唔可以拉返後cap圖

手足要有幾絕望先會咁搏...

到圍捕先黎衝出去被捕告暴動

去
留
走

錯然晒

班天主撚都係奶共啦

證明唔到係就暴動罪

屌你老母狗王 仲有你啊 Mon po狗
黑警死全家
我屌你老母

點解唔朝早一齊同救護走呢....

直係好絶望先會咁，點唸都唔會work
心理生理都一定受到極大折磨同壓迫先會揀呢個時間呢個位突圍

手足阿....

屌 推

咪係

圍城計
再加埋大量手足投降、重傷
令到手足心理上覺得突圍先有一線生機

個人推測

RTHK影緊一班傷者

5-6個

呢一班人已經被遺棄了

恐怖份子

佢呢個舉動係無視佢樓上 姐係李家超 張建宗 大波嬅 林鄭
姐係話俾狗隊聽 無人會敢郁你地 我係大撚過CE 同三個局長

如果有水有電有食物唔好出好過， 睇吓佢可以封幾多日。換晒衫去圖書館睇吓書等佢入嚟。

屌
有冇心理學手足？
曱甴強分明用緊心理戰

其實一係繼續呢係入面, 一係尋晚跟人走...做咩會呢個時候出黎

親自督師

響課室訓覺咪算

唔好投降呀投唔投都係暴動不如再諗下方法

老鼠成帶人令手足唔信任
十八歲以上即被控暴動

反正投降都告
點解唔係入面坐住等

仲有家人因素，圍城被困，加埋害手足救自己，心理壓力真係好大好大，唔係局內人點會知佢哋而家受緊嘅苦
仲有啲狗不斷恐嚇，又槍又播野又話會殺又剩

仲要比佢地粒住風嬲咁行出來, 好似好人道咁

好似仲有手足係poly

留係入邊啦
長駐

Yes

要頂住

最好係長駐

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。不要冒險出逃！

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由話係無辜，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。身處理大的校外人員萬一被捕時可辯解話昨天入去理大搵朋友但無辜被困。

無野可以做到

宜家班狗就以逸待勞，你咪慢慢搵路走
反正封曬路

仲有一樣野，班狗唔敢攻唔係驚肉酸
係驚有人急起上黎知道實死，同班狗一齊攬炒

所以圍到手足自動投降係最好選擇

共產黨要郁就隨時郁得

留係入面呀

推到手足見到

攻同走都係死
比我就留算

柒婆今日記招話想去現場 不過怕會失控所以冇去

入面人少會攻，要保命就唔好用火

點會俾佢入

鄧炳強唔好殺人呀

留喺道唔走,最多非法集結

突圍手足會點？有冇律師？

真係心理嘢

咁多重防線，大路一定走唔到

佢唔會攻 但過多幾日應該會有狗陪學校人士去洗樓
洗完冇人班狗會自己再洗一次 再拖兩三日
最後會開晒出邊啲路 但守住理大出入口
等多一頭半個月開返

一哥真係上前線，我係咪睇緊寒戰

肯撚定唔攻，只會圍到你斷水斷糧又凍又辛苦

等你投降

屌
長春圍城

屌你 唔識野就google下啦
夏主教由六月開始已經老時常出現幫手
仲有藍屍教友登報點名批評佢
因為佢行得咁前所以先坐唔正做主教乍（依家仲係輔理主教）

警察無拉佢（係人都知佢係立法會議員唔係示威者，告唔入，廢事搞到多左成功案例）
但佢入番去睇住d留守者

圍到差唔多冇乜人，先入去收割

有人凍死餓死就入車倒落海